求救 ram插左兩條 但只讀到一條

Windows bios 無顯示其中一條

呢個今次正解

唯一一次正確

試左兩條交換位置
試左單插一條 兩條都試過單插
試左兩條原本位置
都係只讀到一條ram
係咪bios windows出左問題？

兩條係咪同款

同款 同頻 corsair

Window係32定64bit

64

底板有幾多個ram slot 4個就插最左邊果2個
2個就唔知喇

先插一條 然後換另一條
試下係ram定ram slot問題

4 slot
試左兩條交換位置
試左單插一條 兩條都試過單插
試左兩條原本位置
都係只讀到一條ram

4就煩d 每條ram各插1slot X4次 總共8次
睇下係咪slot食唔到

試左 無論點插都係讀到一條only
ram slot/ram應該無問顯

你試下1，3位插

拎條ram去 另一部機插試下得唔得先 好d

試左 只讀到一條

得一部機

交叉測試，試完睇下係咪同一條ram讀唔到
係的話即係壞ram，唔係個話就係老母板問題/CPU memory控制器有問題

屌 真係壞ram 機都開唔到

屌你又話試撚左 逐條ram單插都無試

唔好玩啦，有部份老母板會自動disable有問題ram
呢D板即使你插左有壞既RAM都一樣POST到，前題你有最少一條RAM係正常

頭先係試過每條單插4個slot
係開到機 但突然再試又唔得 LED有著
依家重新試多次

板塊有無debug led?
有的話比個code黎睇睇